逼女手下拍裸照方便操控

2018年08月17日

逼女手下拍裸照方便操控

■犯罪家族龍頭黃桂芬1999年出獄後開始向紅色勢力靠攏。

【本報訊】黃桂芬身為家中長子，也是家族集團的「大佬」。有高級警官透露，為了令手下完全受他操控，如果是女性，他會拍下對方裸照；他亦有本事在監獄自瀆，然後託探監的師爺將「有料」避孕套偷運到外面，目的是拍下少女吞精相片，滿足其操控他人之慾望。

作為家族「大佬」，最先入獄的也是黃桂芬。1980年他售賣假身份證被判監4年，也曾因走私古董在內地投獄，後來搞大耳窿生意，亦因此牽涉債仔兄長被監生打死事件，六弟桂南為了替大哥「申冤」，接連恐嚇多名高官而坐牢。

黃桂芬終在1991年教唆手下嚴重傷害債仔兄長，被重判入獄10年，加上他放高利貸，至1999年才刑滿出獄。一名高級警官透露，黃桂芬非常好色，他在壁屋監獄服刑期間，趁師爺進行法律事務探訪時自瀆，「然後將有精液嘅避孕套交畀師爺，師爺就會交畀外面啲女仔，個女仔就將入面啲嘢吞咗佢，最緊要係師爺要影低，下次要帶埋張相探監」。

■黃桂芬服刑期間被指策劃以泥頭車撞毀小欖監獄更亭。

貼大字報向檢控官索償

大概因監獄生活苦悶，他一放監便積極接受傳媒訪問，大談其「伸張正義公司」，聲稱為囚犯提供低息貸款，然後向當年令他入罪的檢控官艾勤賢索償，張貼大字報，更派手下跟蹤滋擾。
一向予人感覺寸步不讓的黃桂芬，一個多月前再為人父，1999年出獄後他接受傳媒訪問時直言最珍惜是親情，還說希望跟妻子組織一支足球隊，當年他44歲。現年62歲的他接近達標，有9名子女，大部份還在求學階段，只有兩名女兒已屆成年，誰能料到他願意放下9名疼錫的兒女，自尋短見。

■記者黃家慧

上一則
上一則
警吼實準揸fit人財務王國冇運行 三弟轟當局高調處理致大哥有壓力

下一則
下一則
英利「裝修」撕麥包代言海報

多個疑團未解尋死為何巨款聘大狀？

採訪5小時：見證黃回家落閘 屍體移送殮房

警吼實準揸fit人 財務王國冇運行三弟轟當局高調處理致大哥有壓力

英利「裝修」撕麥包代言海報

目擊墮斃 女相士燒衣求心安

【犯罪家族】黃桂榮自首後被落案控以串謀詐騙 今午提堂

黃桂芬墮斃 黃桂榮自首公安查犯罪家族 權貴涉放數案

咁完打J比條女食 有咩意思...

想食

係師爺面前打j

可能都係女人嚟呢
著住黑絲